德國寶3相即熱水爐漏水

德國寶，個開熱水水壓感應漏水，有冇人識整，用咩膠封？

唔識就搵師傅，咁危機既家電D錢唔慳得

呢隻牌子既野次次自己／朋友買都好快壞

報左警

真係德國造?

o個個圓咀乜膠圈都冇,但有啲啫喱狀嘅嘢

應該係大陸造

師傅都唔識整 嗰啲啫喱狀透明密封膠 我估好似凡士林咁 香港都冇見過

原廠師傅都唔識？

代理上過嚟， 話冇得整，我估只係密封膠問題，連登真係冇人今識嗎？

買過部啦
3相 電寶 即熱$2000 有啦

一陣燒哂你所有電器你仲大獲

師傅都話唔得就算

樓主唔好亂攪...小心出事呀

點解要咁堅持認為有得整
師傅唔肯整實有原因，今次同你封番膠下次再漏燒埋個爐，邊個負責？
冇得整，整黎都係三兩個月又漏，換。

你去日本有無見過日本城

俾返個爐人啦

巴打果然勁，熱水爐咁危險都諗住自己整
EMSD都驚有事要專門開多個熱水爐牌出黎俾合資格既師傅

今次真係要留名等睇爆爐

已經用玻璃膠封住，等今晚開水制試下，再漏就用ab膠痴

已解決

玻璃膠十膠圈十玻璃膠

唔知可以用幾耐

以前試過熱水爐漏水 跳過兩次掣 換咗就無事
最近睇到有單警局熱水爐爆炸 依家就算壞都唔夠膽整 即刻換好過

儲水式不流都好危險，因為香港沖涼房好細，個熱水爐就喺隔離，一爆就毀容

用即熱式好啲.